大家飲茶會去邊間

屯門 海天
翠園 （間間差唔多）

利苑

利苑都幾貴

但好食，貴少少食得開心啲

客家
因為老母貪近

翰騰閣

海天好食
不過侍應串

另外佐敦富園都好食

翠園

西環 新興

西環果邊周記唔錯，食過幾次

下次去試下，謝謝師兄

多彩皇宮

翠園 鳳成

黃金海岸間功夫點心，連鎖式但個間野同其他鋪唔同既好食d

係咪搭𨋢上去嗰間？

你指富園？係，要搭𨋢/扶手電梯上。即係以前火燭嗰棟嘉利大廈

飲茶

屯門有間青葉，垃撚圾